岩岩係荃灣搭的士跌左部電話

女友係咁打去我手機 打左5次
第6次終於有人聽
係個司機 佢話即刻返轉頭比返我
失而復得既感覺好感動 多謝司機大佬
最後比左100蚊佢飲茶
祝大家新年快樂

好好人 恭喜你
happy new year

新年流流咁好彩 比d運我洗下

恭喜你新一年咁有運

之前都係拎得番
喺小巴

有人聽果刻真係好感動
最開心係女朋友個緊張樣 騰黎騰去
仲緊張過我

恭喜埋你有個咁好既女朋友

係咪另一個post po 嗰部機

樓豬今年行大運了

唔係 我用IPhone 6S
同埋時間係凌晨5點左右
不過呢位巴打真係

6s 都有好心人
真係抵比100蚊飲茶

佢係我既小學同學黎
成日都好感激遇到到佢 生命中有佢

新一年 好好對佢呀

呢個司機真好人，祝佢新一年好生意路路暢通！

好少何的士佬咁好人